【專注係度留言】 黃大仙現場

黃大仙開始出現警民對侍，防暴同軍裝已經企左係黃大仙門口，上頭注香嘅必經之路，上頭注香嘅大家要小心